{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036900",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-13-1 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 두 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-04-15",
        "domain": "숙박",
        "title": "서유숙"
    },
    "text": "ソ·ユスクは家の名前で、その意味は「ゆっくりと泊まりながら眠る所」だ。 最初は丈夫で強靭な女性のイメージを想像した。 家は居心地が良く丈夫で、主人の性と気運に似ている。 主人は10年前に自分の姓をつけてこの家を建てることにした。 この韓屋は黄土と松で建てられたもので、庭には様々な木々と美しく手入れされた庭園がある。 家の入口には海印宿5棟があり、傾斜を登りながらユスクカフェとカオンチェ、ジョンヨン、徳淵祭、ソジョンが位置する構造だ。 庭から見える風景は美しい。 清潔な部屋で楽な姿勢で布団をかけて眠り、朝は健康的な食卓で一日を始める。 庭ではラットリバー2匹が近づいて挨拶をする。 庭に広がる木綿の布団は心を安らかにしてくれる。 ソ·ユスクでは心が休め、充満した感じがする。 「殻をなくした亀が私の殻を探せば心と同じだろう」と言えそうだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この家の名前は何ですか？",
            "answer": "この家の名前はソ・ユスクです。"
        },
        {
            "question": "この家の意味は何ですか？",
            "answer": "この家の意味は「ゆっくりと泊まりながら眠る所」です。"
        },
        {
            "question": "この家はどのようなイメージを持っていますか？",
            "answer": "この家は丈夫で強靭なイメージを持っています。"
        },
        {
            "question": "この家の建物は何で作られていますか？",
            "answer": "この家は黄土と松で建てられています。"
        },
        {
            "question": "この家の庭には何がありますか？",
            "answer": "この家の庭には様々な木々と美しく手入れされた庭園があります。"
        },
        {
            "question": "この家の入口には何がありますか？",
            "answer": "この家の入口には海印宿5棟があります。"
        },
        {
            "question": "この家の庭から見える風景はどうですか？",
            "answer": "この家の庭から見える風景は美しいです。"
        },
        {
            "question": "この家の部屋はどんな感じですか？",
            "answer": "この家の部屋は清潔で居心地が良く、布団をかけて楽な姿勢で眠ることができます。"
        },
        {
            "question": "この家の庭にはどんな動物がいますか？",
            "answer": "この家の庭にはラットリバー2匹がいます。"
        },
        {
            "question": "この家で心が休めるとはどういうことですか？",
            "answer": "この家では心が安らかになり、充実感を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 297
    }
}